有冇人可以話我知，里對係波鞋嗎？

唔知點解會覺得依對係波鞋😡😡😡